話警犬病左唔好睇醫生d人真係好傻豬

緊係啦 應該睇獸醫呀嗎

不服來辯